猶差係咪低學歷人士最好出路？

諗起地盤哥仔23歲
一場意外 撒手人寰

如果去考猶差
Un un 腳執兩皮幾嘢
唔開心 去後巷鐘鳩人兩鎚

得閒放蛇 叫免費雞
禮拜六日北上 包個二奶
豈不快哉

係

油叉(飯)

無技能無父幹一定係啦

父幹創業先係

一定係
識個猶人，卄到尾有車有樓

以為係郵差叔叔